有無巴打會同啊媽訓？？

um，其實我男朋友對我好好，都相處得唔錯，同佢屋企人都幾相處到
因為我由細到大都係自己一個訓，屋企都有兩個啊哥，但我屋企都幾傳統既，訓教去廁所都要關門，係屋企都唔會著背心
但係佢屋企人真係好open，有次我一訓醒，見倒佢啊媽係廁所去廁所無關門，我男朋友就係門口望住佢傾計，我就嚇到即刻講唔好意思，另轉頭走返出去
又有一次佢話去左佢啊媽張床訓，話舒服d ，佢話同佢啊媽一齊訓，佢老豆訓上格床，我個下呆左。。。咁大個人仲同啊媽訓，佢仲要覺得無問題！！！
唔係我諗多，但佢都22歲人，又唔係群腳仔，又唔係無自己床，同啊媽一齊訓會舒服d既咩？？！

之後佢知我唔開心，打黎哄我，佢就話依個係佢屋企人既相處方式，問點先可以哄返我，問佢可以點做
佢係個d咩都會同啊媽講既人，我聽到佢講個陣佢啊媽仲要係隔離笑。。。
依家搞到好似我好有問題好小器咁。。。
其實可以點好？點同佢講返其實咁樣係有問題？？？

我

你係小氣

同屋企人訓有咩問題

乜真係咩？

會

22歲啦喎

我屋企都係咁架喎

我唔會 不過覺得問題好似不大

媽媽

有個能幹的媽媽真好

去廁所都唔關門傾計？

關你叉事咩
有人唔鐘意食m記就係有問題？

會呀

好有問題囉 如果亂倫我真係會忍痛揭發囉

好嘔心 接受唔到囉

希望唔好啦

屌你 你都係你阿媽個閪到出黎

點解一齊訓會變左亂倫
我呀媽都柯尿唔山門，雖然我唔會望佢

我啊媽唔係我啊媽

去廁所唔關門係對家人充分既信任同依賴

試次你先話男朋友同個妹好close

你啊媽想你望

認錯人啊on9仔